多數咩姓既人都係仆街

趙 錢 孫 李

周 吳 鄭 王

馮 陳 褚 衛

蔣 沈 韓 楊

朱 秦 尤 許

何 呂 施 張

孔 曹 嚴 華

金 魏 陶 薑

戚 謝 鄒 喻

柏 水 竇 章

雲 蘇 潘 葛

奚 範 彭 郎

魯 韋 昌 馬

苗 鳳 花 方

俞 任 袁 柳

酆 鮑 史 唐

費 廉 岑 薛

雷 賀 倪 湯

滕 殷 羅 畢

郝 鄔 安 常

樂 於 時 傅

皮 卞 齊 康

伍 餘 元 蔔

顧 孟 平 黃

和 穆 蕭 尹

姚 邵 湛 汪

祁 毛 禹 狄

米 貝 明 臧

計 伏 成 戴

談 宋 茅 龐

熊 紀 舒 屈

項 祝 董 梁

杜 阮 藍 閔

席 季 麻 強

賈 路 婁 危

江 童 顏 郭

梅 盛 林 刁

鍾 徐 邱 駱

高 夏 蔡 田

樊 胡 淩 霍

虞 萬 支 柯

昝 管 盧 莫

柯 房 裘 繆

幹 解 應 宗

丁 宣 賁 鄧

鬱 單 杭 洪

包 諸 左 石

崔 吉 鈕 龔

程 嵇 邢 滑

裴 陸 榮 翁

荀 羊 于 惠

甄 曲 家 封

芮 羿 儲 靳

汲 邴 糜 松

井 段 富 巫

烏 焦 巴 弓

牧 隗 山 穀

車 侯 宓 蓬

全 郗 班 仰

秋 仲 伊 宮

甯 仇 欒 暴

甘 鈄 曆 戎

祖 武 符 劉

景 詹 束 龍

葉 幸 司 韶

郜 黎 薊 溥

印 宿 白 懷

蒲 邰 從 鄂

索 鹹 籍 賴

卓 藺 屠 蒙

池 喬 陽 鬱

胥 能 蒼 雙

聞 莘 党 翟

譚 貢 勞 逄

姬 申 扶 堵

冉 宰 酈 雍

卻 璩 桑 桂

濮 牛 壽 通

邊 扈 燕 冀

浦 尚 農

溫 別 莊 晏

柴 瞿 閻 充

慕 連 茹 習

宦 艾 魚 容

向 古 易 慎

戈 廖 庾 終

暨 居 衡 步

都 耿 滿 弘

匡 國 文 寇

廣 祿 闕 東

歐 殳 沃 利

蔚 越 夔 隆

師 鞏 厙 聶

晁 勾 敖 融

冷 訾 辛 闞

那 簡 饒 空

曾 毋 沙 乜

養 鞠 須 豐

巢 關 蒯 相

查 後 荊 紅

遊 竺 權 逮

盍 益 桓 公

萬俟 司馬

上官 歐陽

夏侯 諸葛

聞人 東方

赫連 皇甫

尉遲 公羊

澹台 公冶

宗政 濮陽

淳于 單於

太叔 申屠

公孫 仲孫

軒轅 令狐

徐離 宇文

長孫 慕容

司徒 司空

仲有冇

死

姓房

全部

陳
例子：陳庭佳

無能

梁
林
曾
董

姓屌

。。。。你係咪國得自己好幽默

無我的姓氏..........

陳

屈

李

趙

仆

葉 謝 鄧

係咪做律師 識佢地

瓜爾佳氏、鈕祜祿氏、舒穆祿氏、赫舍里氏、他塔喇氏、覺羅氏、佟佳氏、納喇氏

黃。

黃洋達
黃碌撚
黃之鋒

房

鄭
梁
曾
董

死
死肥婆
死肥閪
死仆街

張

李條仆街

林？